有能力嘅人 不如試下去做老師 從教育改變香港

啲人話同化一個地方要從教育開始 依家香港正正就係俾中共由教育改變緊 如果有巴絲有能力嘅話 不如你地由教育方面入手去改變返香港
利申 得把口 讀書唔叻

冇用㗎

真係冇用咩？你睇下依家嘅香港 碌一碌名校secret

屌 做老師之後教下一代要十至廿年成長期
仲要畀班高層chur爆

我諗你講緊中小學老師
你知唔知而家啲TA慘過做雞
你估教育局、校長落order唔洗聽既？
按你咁既邏輯 其實應該開辦學校 堅持教學理念 不受教育局影響

而家做教師正職根本唔係教書

如果做教師可以作出改變，何解現任老師做不到？難道所有老師都滿意現況？

1. 學生根本唔會聽老師講。 就算老師教書都未必聽啦，莫講話繁簡之爭。
2. 老師都要聽校長order，唔通放棄自己飯碗咩

有熱誠嘅人入左體制後就會被同化 要改變只可以喺體制外入手 例如補習or興趣班 啲細路喺課餘時間更加容易受影響

所以好多好學校咪要轉晒做直資